{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68048&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평레드클로버"
    },
    "text": "この宿は環境にやさしい原木インテリアの客室と広いテラスを備えたペンションです。 前には渓谷があり、夏には涼しい水遊びが楽しめ、個別バーベキュー施設を通じてプライベートなバーベキューが楽しめます。 この周辺には中原渓谷が車で2分の距離に位置し、龍門山観光地と思い出の青春ミュージアムは車で4分の距離にあります。 このペンションは入室時間が5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能なペンションです。 一部の客室では調理ができ、調理のための道具や食器類が備えられています。 ここでは肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 また、ペンション内には屋外プールがあり、バーベキュー施設も完備されています。 バーベキュー施設はウェーバー、炭、グリルがレンタルされ、価格は30,000ウォンです。 当日現地にて決済が可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットの出入りは不可能です。 未成年者は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 また、火災危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は環境にやさしい原木インテリアの客室と広いテラスを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には中原渓谷や龍門山観光地、思い出の青春ミュージアムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理ができ、調理のための道具や食器類が備えられています。ただし肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が完備されています。ウェーバー、炭、グリルのレンタルが可能で、料金は30,000ウォンです。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は利用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンで変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 439
    }
}